【細So偷食】重組蘇耀宗食女5大招數 甜言蜜語：我很愛很愛很愛你

無人想睇佢
我想睇佢食d女啊

男人真係好撚痴線
有個好老婆一對乖仔都唔滿足

所以而家一鋪清袋，冇得再用好男人形象接廣告

想學冧女招數

聽聞「阿B」係model 車泳希

被人炒完 仲出埋呢件事
唔使揾錢都得

森美話過佢外號叫商台韋小寶

佢唔係同李萬磯一齊咩

係咪依個世界無男人可以一心一意對另一半

近年好多所謂既好好先生
都逐一俾人踢爆偷食

點解講到個女仔無錯
佢知人有老婆仔女

收皮啦 成班連登神探9up咋

真係好好先生又使乜講出黎

屌你啲人9up咋

佢哋見細so的前妻同現任都係叫呀wing

就9up個第三者都一定係叫呀wing

再在細so ig搵following有邊個account有個wing字

就9估話係佢

個個唔識分咩係9up

岩既

我諗就算有都應該好低調，唔會成日擺個好好先生樣出嚟

如果係真 又點會拎個好好先生形象黎揾錢

因為佢係男人 所以成眾矢之的
永遠都講到個女人無問題

睇錯譚耀宗

細so佢喺我心目中係一個好有智慧嘅人，我唔係佢同輩，我唔知佢係咪天生做dj嘅人，但佢嘅生活方式，佢建立出嚟嘅生活日常嘅態度，我覺得一個dj就係咁㗎啦。有生活，先可以感染大家嘅生活。細so係一個生活家。
唔係人人有時間就識得咩叫生活，好多人都係有形無實地活著，哩個係一個hashtag嘅年代，好似你識去旅行、飲咖啡、影下靚相就叫有生活咁，唔係咁。唔係佢用嘅嘢係咩裝備，佢架餐有幾靚，係一種態度，一種永遠都會搵啲嘢嚟搞嘅貪玩，做每樣嘢都好認真，又睇落，做每樣嘢都好輕鬆。
同哩位前輩嘅相處其實有好多，我鍾意做完節目留低睇佢做節目，搵佢傾我一啲唔識點實行嘅諗法。佢有啲似師傅，但佢年紀唔似，但係睇住你。係細so教我做music show，我諗佢教咗我⋯⋯15分鐘左右？佢捉住我隻手教我推咪，我當時心諗你當我兩歲學寫字咩，但係唔好理，總之，佢教識咗我吖。
我入行冇耐嘅時候，我想拍片，冇錢買電腦，佢落咗樓下㩒咗舊錢俾我，叫我去買一部，我儲咗成年錢先還得番俾佢，好廢，但我還俾佢嘅時候，佢讚我叻仔，當時我有好難形容嘅成就感。
佢帶我去做舞台劇，嚴格嚟講，佢開咗個舞台劇出嚟，陪我做，教我做，佢想我試多啲嘢，到我自己出嚟搞，叫番佢嚟睇嘅時候，我緊張到考試咁。
我屋企有事，我失戀，我停職，我最愛嘅人離開，我唔講，佢都唔會講啲咩嘢，佢會用一個手勢，一個眼神，問我係咪ok，佢會拍拍我背脊，好似叫我：「行啦！」，佢俾過我好多動力。
佢好有智慧，但唔係好聰明，正確嚟講，係佢冇選擇過聰明。我見過佢做員工，佢認為正確嘅事，佢據理力爭，就算唔係為自己，係為同事，佢永冇手軟。我見過佢做老竇，喺公司鬥一大餐，幫個仔整套halloween 服裝，豪華到喊。我見過佢做人，喺饑饉三十入面流過嘅眼淚。細so係我嘅一個role model，學做男人，承擔責任嘅一個老師，佢冇教我嘅時候，我自修咗好多堂，學習咩叫堅強，佢唔喺哩個地方，我會更加提醒自己，將喺佢身上學到嘅信念、態度，無論喺邊個地方，都會燃燒落去。
作為後輩，我學識嘅係，我唔係要做到咩位，
係要由自己決定要做個點樣嘅人。

根本個人就有機心

岩

我照住啲說話講，女神藍tick我

無需要快樂 反正我一早枯死

如果要快樂 來一次生理分泌

細so結埋婚添？so?

手咩足 唔覺佢有運用過自己影響力講香港議題

因為係男人 仲講到佢死纏難打 但自己已經有兩個細路

真係好撚戇鳩
嗰個咩阿B到而家相都冇張
一堆細SO相加一堆閪字就可以人格謀殺一個人
香港人咁易呃嘅咩?
你俾我知道阿B係邊閪個你再講嘢啦

利申:唔係幫細SO 只係想為曾經被人格謀殺嘅人發聲

人地ig回應左話唔係佢啦

女權撚縮左落自己個X到

講得岩
明眼人都知阿b個閪倒插返阿so條鳩喇
阿so係無辜既
班人都痴撚線

因為未起到條女係邊個

只係未知佢係邊個
同埋論知明度 點都屌9細so先啦

男定女都未知

我想j 阿B 呀

幾時有圖

拉

成龍講得啱
只係犯咗全天下男人都會犯的錯

你曲到圓

最嘔心係佢喺ig篇道歉文仲話咪以後要做好老公 好爸爸

我唔想知啊，我淨係想睇阿B

偷食男女都有機會嘅又

男人個腦生理構造就係不停諗鹽濕野

唔識個男 只想知食左咩女

幾十歲人溝女仲好似mk仔咁

有老婆個女仔都敢痴埋佢到

估唔到細so咁fit馬

抵撚死
就係要佢乞食

如果第二個又比人告性騷擾

所羅門叫我地簽個聯署叫咗就嚟一個月都冇人理， 而家得返幾日咋

知道好多人覺得聯署冇用，比舊年d日經聯署搞到見到聯署就煩，我自己都係

但係今次有所羅門認證， 佢知道有用甚至有需要先會叫我地簽
係咪咁都唔可以比幾秒鐘契爺幫一幫手？

仲有袁爸爸個聯署
同樣唔係“簽左都冇用”嘅聯署嚟
雖然已經夠10萬人，但係袁爸目標係100萬
係！佢冇講錯你冇聽錯冇睇錯我都冇打錯！ 係要100萬！
因為泛民選擇咗接受委任
人哋好易覺得香港人妥協咗
我哋改變唔到泛民嘅決定
就要用呢個聯署嚟話比人知香港人未妥協！
香港人係唔會咁易放棄選舉權架！
快d簽咗佢等袁爸爸講句嘢嘅牙力都大d

細蘇上杜汶澤節目都唔夠膽認自己黃，算數啦

其實佢淨靠個樣都溝到好多女

佢個樣有咩特別

呀ning？

點解佢都叫好好先生個樣擺明花心大滾友
等件事掉淡應該又會有第二個

即係條女個名唔一定有b字

好樣衰喎

唔好講添啊 你俾啲女人屌到你上天花板
偷食搞到自己家破人亡就抵死既
但係個狐狸精又唔見到有幾可憐
個DJ係公眾人物 之前一單被商店炒已經人氣上升
你明知會牽涉佢家庭牽涉自己事業就一開始咪痴埋去啦 喺度搵大婆扮可憐

好普通
又無錢

6月18都仲有戴條橡筋
去到6月23就冇再戴
估計係19-23日分手

夠啦屌你地班連登仔老母
個post求其有條友鳩up老婆係wing偷食又叫wing
就鳩搵人地ig叫wing既出黎
你地智商有幾低呀屌你地老母

開咁多個post做乜9

算把啦，連登最興求其屈條女就係當事人，連fc都懶得做，話條手繩一樣就係架啦

因為佢有好爸爸形象，自然變埋好好先生

哦

Pish